樓下個保安係咪對我有意思?

每日見到我都同我打招呼 仲要笑淫淫咁嗌「早晨啊靚仔」 有時又會讚我著得靚 今日仲請我食生果 我一開始話「唔洗客氣啦你自己食」 點知佢拉住我 死都要我食 仲餵埋落我口 講真其實我都覺得佢幾正 如果佢真係聊我開波我諗我都把持唔住 但佢始終係我樓下返工 真係搞左又好似好尷尬咁 大家覺得我應該點?

正評: 食左先講
負評: 咪撚搞咁多野啦

樓豬去一去街市
叫你靚仔，又送根蔥俾你
會唔會以為賣菜佬暗戀你

阿嬸？

唔係，佢覺得你個樣似佢養隻狗，前排過左身

收嗲啦，人地見你個樣毒
成個戇鳩仔咁，先叫你靚仔

連登真係好多痴線佬

大姐姐feel囉

保安你都唔放過

個保安阿叔扮成姐姐咁撩你？

大家冷靜啲先 如果佢淨係叫我靚仔我都唔會亂諗 但佢拉住我個下真係好肉緊 幾乎想攬住我咁滯 同埋點會無啦啦餵我食野

佢聊我先嫁啵 同埋如果佢唔做主動 我都唔會有進一步行動

睇下自己username先啦，大姐姐唔啱你架

驅風活骼

都話大姐姐feel

五十路大姐姐

一定係除非唔係，樓主可以去馬試試，
賽後請寫報告 OK再諗下繼唔繼續發展

車立房play

不過佢平時返工化妝 個樣都呃得下人
我驚佢落左妝會變晒樣

唔睇標題，以為你就係嗰個保安

冇相 你話佢係波多野結衣都得架啦!!!

過兩個月過年

咁後生做保安🤔
大陸婆？

其實我一早有佢wechat
佢返工好多時都會自拍

10

9....

0

唔想俾你地睇蝕晒 驚你地對住張相打j

咁你咪開post啦 又要問又純文字討論 係咪伯母對我地有意思呀？？？？？？？？？？？

gay

公司清潔果兩個阿姐都日日叫我靚仔

開佢波

重溫返樓主既審美觀

唔好叫樓主放圖啦

柒過周杰倫d friend

棋靈王新ac

樓主幾多歲

有冇餵你食野先

90後

點解對熟女咁有興趣

我諗同gay一樣係天生
覺得熟女個種女人味係妹妹仔無得比

如果佢真係聊我開波我諗我都把持唔住 但佢始終係我樓下返工 真係搞左又好似好尷尬咁
笑撚到仆街

點知佢拉住我 死都要我食 仲餵埋落我口

試下樓豬含唔含得

發帖前見左精神科先

你有10秒

大家唔好因為佢係保安所以有偏見先
試諗下一個普通女仔對你咁做 你會點諗?

大姐姐feel，咁樣？

熟女係正 但上面個d

連登得返新會員？

好撚樣衰 你自己食啦

清對唔住！ 我唔應該叫你放圖⋯⋯⋯ 我自膠

痴線

頭先忍唔住wechat聊佢傾計 我問佢做緊咩 跟住佢就send左呢張圖俾我 想問係咩意思?

直接問佢有冇興趣去你屋企食lunch咪得，買埋比佢

創意台

以為係gay post

上面想你渣一渣,下面奶一奶,浸一浸

咪準備食飯囉
你想有乜意思

你啲審美觀唔係覺得依啲先係靚咩？我仲以為你鐘意食阿姨阿嬸

假膠

oreo啊
喺佢兩塊黑色嘅嘢中間要你注入啲白色比佢

你we7同佢講
話你啱啱整親大髀內側
問佢管理處有冇膠布
睇下佢會唔會沖上嚟幫你黐
會的話
除淨條底褲坐喺梳化擺定pose等含撚啦

屌

如果我真係有圖咁點先

保安幾正？
靚仔大叔？

幫你含撚

扑硬佢

巴打會唔會太痴線

阿叔定阿嬸呀

提子麥包 = 提子，勿包
Oreo = 類似Orz，舔一舔，浸一浸

咁就快啦

哦 講咁耐原來想呃撚含

女仔黎嫁

0分重作

對包就係想你一邊搓一邊用口啜 包餅呢就係你中出即飛事後食補充體力

放圖啦 你老母

Tg?

文字討論得啦 唔好放圖

但係佢啲自拍係著住制服 會唔會累到佢冇左份工

樓主唔好po 圖 我信你㗎

但上面好多人challenge我

Post 啦

留返自己J 好啦 唔好益佢哋

crop走制服再加密囉

圖定老母

樓主口味獨步天下

Cut淨個樣咪得囉

lm等睇圖

lm

男保安黎

有圖未

哥哥仔
幫我吹吹

Pm

Crop樣咪得 爽手啦

耆靈王有同伴了

樓主打格po上黎試試水溫先

新。耆齡王

請你食蕉??

推到有保安姐姐圖

男人老狗都著到大姐姐咁
好難怪保安想請你食野架喎

冇圖點同你討論

90幾歲 食auntie都正常既

睇落都有啲波路

唔係制服就放全相啦屌，又要問又要驚on撚99

More

好撚想嘔

咪臭係

阿嬸都得？冇嘢講喇

想睇賽後報告

On9

磨牙

嬸你地老母咩 baby fat不知幾撚正

dllm樓豬死變態jm9

痴撚線 大笑左出黎

痴漢與熟女 禁慾

街邊d阿嬸成日一見到我就叫我靚仔，我可唔可以告佢地誹謗？ 其他

就咁睇最少40路

Ok

屌 起碼50啦 成個大媽咁

樓主係咪耆齡王細佬

識食 我明你㗎巴打
去馬啦 年齡唔係問題

想知個保安幾歲多啲

無嘢飲呀，好口渴，好渴呀

佢打扮可能比較成熟 但皮膚仲好靚 目測30中

笑到仆街

仲陀咁大舊玉 後生得去邊

3你老尾

煲老藕

正評咗，我睇錯係食咗藥先講

樓主要驅風

啲指甲好撚污糟

垃圾到
女既都算 仲要阿嬋 勸你搞基好過

真係三十路 唔信就算

ok u win

我見妳婆婆好得喎 少女我唔鋤愛阿婆
驅風煲老藕嗒得過 關節酸痛咪玩咁癲

驅風？

樓主收撚埋自己J算啦…
唔好貼上嚟，唔該
btw, #64嗰位巴打嘅提議唔錯，樓主可以試吓

你真係痴撚線變鳩態

少女唔鋤

樓主係咪4x呀叔 大陸味咁重都啱

好重口味 想嘔

著到咁似蝗婆喎
頸仲有紋 應該四十幾啦就五十

睇見你地都覺得酸
屈鳩一個bady fat大姐姐做阿嬸

樣呀

你係咪唔識串baby

巴打應該係毒撚，呀嬸都搞無人性

圖呢

樓主令我諗起柒過周杰倫
唔使圖啦唔該

Body fat

係你地捉我typo嘅時候 我已經食緊女

@耆齡王

呃正皮

睇佢帶金鏈就知乜料
呢啲唔是叫大姐姐囉屌
你會唔會用大姐姐黎形容心姐先？

就地喇

啲人都嗌白韻琹做白姐姐，所以嗌個四、五十歲女人做姐姐都無話唔得

我好爽既。
你唔駛錫住我痛既，我好爽架。
快啲Hi！
丫
Hi吧
Hi呀快啲
我就黎頂唔住呀頂唔順呀快啲 嘩
請你大力插呀
丫 BG：撻撻撻 x2
丫丫丫
哎唷，好高潮哦
唉，我都唔知Hihi咁爽架
呼，終於搵到感覺
嘩，我以前都唔知咩性高潮咩野
嘩，真係爽死
快啲Hi死我呀
丫
丫
唔丫，嘩，爽死。
唔嘩，事實上爽到死得了。
唔丫，我不能忘記你。
BG：唔
你快啲Hi我
唔丫，丫
丫，唔丫，oh，ohh，丫，唔丫
發發聲，丫，Hi丫，Hi到發發聲
唔丫，丫，oh，哎吔，真係爽
真係爽呀，哦，小小呀，小小呀
丫丫，丫
哎吔快啲，快啲，我黎啦，一齊come on，一齊高潮，哎吔好爽呀，一齊一齊，哎吔，哎唷呢CO，你真係多呀，嘩，丫，真的多呀真的，呼真係多到不得了，嘩
嘩
你好熱呀 哎
哎，哎，哎

一定係，慢慢玩，記得賽後報告

痴撚線架咩

笑撚到仆街

留名睇圖

CLS
真係攞黎驅風

扯左

新耆齡王

50路
樓主記住買定ky

舊玉真係神來之筆

應該停咗經
可以瘋狂中出

仲有冇圖

50都有啦, 你睇佢戴咩鏈~再加埋啲肉

比個樣嚟證明下係30中囉

依d post一定有圖

警告你咪撚再post!!

收嗲啦條女好撚正呀
樓主你就爽啦

冇乜野我返出去先

樣又唔po又要死雞撐飯蓋話大姐姐 噁心完未呀

好撚惡毒

多謝樓主提供笑話
笑撚死

你老母知你打殘體字同5p字一定死唔眼閉

諗起個食清潔女工既潮文

見證新耆齡王誕生

巴打識食!!!

等圖

你新年冇比利是佢？

佢屋企人

On9仔你潛喇
乜撚野低端人口呀大陸閪字
死撚開喇支拿仔

屌你連個名都係殘體 講咩都冇用

你係支那仔我屌你咪屌你囉 你老母比狗屌𠻹呀

支那仔講乜撚言論自由

屌你老母用wechat

垃圾支耶仔收皮啦

小心俾阿嬸#metoo

大陸婆

請善用起底功能

痴撚線架 大家睇下樓豬以前d post
d呀嬸都j得落

搭l部lift 就到屋企張床

咁方便都唔試下？

睇精神科啦
好嚴重下

根本樓主係度撚緊我地
屌你 見以前即刻出丫嬸樣唔夠好玩，依家引曬我地入黎慢慢撚我地
BTW 樓主係撚我地方面同玩女方面都好識玩

其實呢啲先正
其他人真係唔識架喎

係 去馬

樓上個靚仔係咪對我有意思?

每日見到我都同我打招呼 仲要笑淫淫咁嗌「早晨啊阿姐」 有時又會讚我著得靚 今日仲請我食日本催情朱古力 我一開始話「唔洗客氣啦你自己食」 點知佢拉住我 死都要我食 仲餵埋落我口 講真其實我都覺得佢幾正 如果佢真係聊我開波我諗我都把持唔住 但佢始終係我樓上返工 真係搞左又好似好尷尬咁 大家覺得我應該點?

正評: 食左先講
負評: 咪撚搞咁多野啦

成世未掂過女人？ 小小野就咁大反應

耆齡王終於有對手了
有人同佢爭食

乜屌閪要落妝嫁咩

樓豬幾歲 咁大個人仲咁多性幻想 返屋企對住初音打飛機算鳩數啦

我係樓下看更 成日見到個on9日日着住啲毒撚衫 又削撚到非洲兒童咁

樓主係認真嫁

點解可以第9頁都未有樣睇？

一見到塊玉 笑到capcap聲
做得你老母

老藕好啊 有乜好呀? 驅風囉

地方保安需要性愛

少

支那仔收皮啦屌你老母
依度唔歡迎你依d支那狗呀 走啦

唔屌得咪躝囉 冇人會留你 支那狗

FF文未必要屌 不過支那狗就齊齊屌

我會負評你之後再正評返

咪撚搞咁多野啦
食左先講

新耆齡王上任

支那仔你老母安好？

大陸狗係香港冇權出聲

過多個幾兩個月新年 為左攞利是鋪路

樓主有冇更新？
啱啱放工想笑下

咪撚爛尾

有冇圖

保安大姐姐feel..
樓主你幾歲?

明引你啦，重等咩呀

街市佬會唔會喂蔥落你把口啊？

無睇內文，但係 去馬

圖呢屌你老母

樓豬唔識分咩叫大姐姐,依D嬸嬸黎

唔開樣啦 淨係睇對波你地都屌晒鬼

屌 咁其實咪姐係條女太老太柒 唔撚想比我地話你重口姐

當你係狗咁撚

你哋班仆街仲想睇咩樣咩

樓主加油

有得食唔食 罪大惡極

樓主係我畢過周杰倫

老實講真係唔老 如果我貼出黎你地一定會反悔話我重口味

貼喇屌

冷靜少少先 唔使貼嘅 我而家都覺你重口

咁樣叫女仔，咁你老母都係女仔啦

屌 我要你地即刻扯住旗同我道歉

屌 得把口 如果你貼左喎 不如你講如果你老母係你條女？大家都討論左咁撚耐啦 我又真係想睇下你老母個保安係咪真係身材5,60歲 但個樣得2x歲

你老味，晚餐都嘔返出嚟

對唔撚住樓豬 屌你老母 可能反而仲好啲 佢個樣做得人地啊婆啦屌

50路

仲要成陣大陸味

講真 你係點睇得出佢三十中？

用撚完無他都咁既樣 建議樓豬同棋靈王爭鮑姐仲好

屌你老母 棋靈王

屌你老母 把持唔住
把持唔住打鳩佢炸下話

成班友仲死要面係到批評人
俾著條女係你面前M字腿你咪又係

啱阿 樓主快上

真係扯唔起，仲有少少反胃，唔好意思

我會打尻佢 再報警告尻佢

大大聲笑左出喇
係呀樓主佢一定對你有意思
快點去馬

難分真與假

嘩屌真係有圖，求神打救我。

嘩屌

笑到面抽筋

棋靈王都唔夠你玩 鮑姐都好過佢

你真識食

仆你個街，亞視來既！

拎到電話先再講啦

樓主我欣賞你既勇氣

樓主明顯假膠

希望樓豬你係假膠
如果真既祝你幸福

明明你都食得好開心，扮咩唔情願

我屋企樓下個保安

點解你有咁多相架！
莫非你對佢有意思

長沙灣元洲邨

屌 重口味到

做得媽媽

大陸雞

樓主果然冇令我失望
好期待下一次update

其他post 唔敢講
呢條女真係無幾個巴打會
巴打呢條女你一注獨得架啦

屌 笑死 樓主你搞唔掂喎

笑撚到仆街 多謝樓豬

樓豬你都係想我地正評引伏啫
咁遲先放你出嚟冇乜人會睇
Btw我比較有興趣關心下樓主老母先

支持樓豬去馬

樓主唔洗在意佢地9up，支持你去馬，想睇賽後報告

個樣真係身邊太多假人

樓主好重口味
新耆齡王

嘩屌你老尾 夜晚晚想訓教都唔得

雖然對韓妹冇乜好感 不過今次都真係要多謝巴打幫我中和返

佢係你親生媽媽 做保安為左睇多你兩眼

驅風一流

屌你老母
笑撚死

其實樓主咩年紀先係重點,如果係30尾40幾,條女又真係可以叫姐姐FEEL既如果樓主係50幾,60真情可以叫條女妹妹

邊個叫樓主貼圖既出黎比我鞭屍

之後講過係90後好似

3字頭？
笑撚到我gap gap 聲

好希望樓主係假膠 當笑下算
好難相信你真心覺得佢正...覺得佢三十路...覺得有韻味..

起樓主底嗰幾張已經笑到收唔到聲
佢自己貼嗰啲真係腸都甩埋

支持樓主為民除害 追尋真愛

喂大佬呀
雖然鍾意熟女冇問題
但依個level唔係普通熟女咁簡單

我就未撚見過後生靚女會做保安
你講果啲大姐姐起碼50路

嘩屌你老母痴撚線

你條女咩？傻鳩 冇圖我話我屌緊你老母都得阿

39？

加埋有無100歲

中出咗未？

痴撚線。。。